香港民意研究所?

香港民意研究所個條友咩人黎架
讀稿都稿到咁差

𠵱條乜水

完全唔presentable

不斷揭紙
唔望鏡頭

口齒不清
講嘢閃縮又唔到point
邊撚個嚟？

鍾sir 叫佢off啦
仲衰過晒啲大學生學生會嘅人

倒米

同埋講野 有D內容好有問題